有冇人今日發夢唔見左耳機

係近水炮車位置
真係唔見既留Tg，講型號

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推俾手足知

路過推一推

手足都要聽歌架！！

自推，光復香港，時代革命

希望還到野俾手足

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

唔拎好過拎啦

諗起上次有個喺條街屌人老母之後畀人打嘅亞叔用好似係用仙女

今次唔係仙女